[下一步行動討論] 政府部門仲有一個鐘就閂門 快啲傾好下一步要點

閂哂佔黎都冇用
趁呢一個鐘快啲傾定下一步要點！

繼續包圍警總？

pish

突發！發夢見到公民廣場中門大開

三隧係咪無料到

放工時間

push